今日城仔退休 港股居然唔跌一半致敬！！

係咪做反啦！！！

聽日係咪唔想番工啦！！！

麵麵覺得 聽日會唔會跌返幾百點 致敬？

過夜put

李嘉誠表示，雖然退休了，但明天還是會照常回公司上班，並透露李嘉誠基金會下個月會有“大工作”，因此自己並不會從此不露面。但至於日後股東會，李嘉誠則不保證自己還會出席。

呀

正賤種黎架wo

咁撚鐘意番工既

誠誠

誠哥既返工係睇住你地班賤種做野喎

如果我係城仔
我一定敗尻哂自己副身家

長和系全部停牌
英國個d投資全部蝕尻哂佢

全球股市爆破！！！

臨死都要搵半個地球既人陪葬

爽呀！！

做咩呀put左呀麵仔

死既大部份仲要係所謂既精英份子 上流社會人士

之後再食住支雪卡上電視同全球人講

係咪好想隊冧我呢
你地唔隊冧我我都就死啦 嘻嘻嘻嘻

嘩 人生可以如此

夫復何求

大dodo我買左福壽園一個位比你啦
聽日put可以安心咁去

屌你老尾我笑撚左出聲

錫哂你

屌你咩唔早講，今鋪我個1千蚊熊仔聽回收啦

聽日跌唔跌到300 400？

麵神買put過夜，你話呢

媽咪熊左幾錢呀

跌 三四千

同麵神對咗
聽日入定錢補倉